<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tips on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/categories/tips/</link>
    <description>Recent content in Tips on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/categories/tips/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Daftar Gratis Cloud Mining Eobot</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-daftar-gratis-cloud-mining-eobot/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-daftar-gratis-cloud-mining-eobot/</guid>
      <description>Update terbaru cara mining gratis bitcoin, ethereum, litecoin, STEEM, Dogecoin, Ripple, Dash, Golem, Bitshares, Monero, dan coin-coin yang lainnya di eobot. Kita bisa memilih bermacam-macam coin untuk di mining secara gratis. Tempat Mining ini cukup menarik karena tanpa depositpun kita bisa mendapatkan GHS dengan fauchet gratis. Tidak usah panjang lebar silahkan ikuti langkah-langkahnya di bawah ini.
Cara Daftar Gratis Cloud Mining Eobot  Silahkan Klik DISINI Klik Sign Up isi data-datanya seperti contoh gambar dibawah</description>
    </item><item>
      <title>Layanan penambangan baru membayar minimal 10% per hari</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/layanan-penambangan-baru-membayar-minimal-10-per-hari/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/layanan-penambangan-baru-membayar-minimal-10-per-hari/</guid>
      <description>Menemukan tempat dengan layanan penambangan yang akurat tidak mudah didapat, namun kami telah menemukan solusi untuk Anda, jika Anda bertekad menggunakan salah satu layanan penambangan awan terbaik. Hanya dalam satu hari, layanan penambangan awan ini telah berhasil menembus 9.700 anggota dengan menggunakan sekitar 1,67 PH/s power. Ini hanya sekitar 11,1% dari total kapasitas perusahaan, yang berarti masih banyak yang bisa dibeli dan diuntungkan darinya. Perusahaan pertambangan ini dikenal dengan nama Aurora Mine Limited atau Auroramine.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
