<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Github on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/tags/github/</link>
    <description>Recent content in Github on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Sep 2017 08:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/tags/github/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Custom Domain Blog Github Pages</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/custom-domain-blog-github-pages/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/custom-domain-blog-github-pages/</guid>
      <description>Github Pages adalah platform blogging dengan website statis HTML yang tidak memerlukan update software maupun plugin seperti halnya Wordpress, namun konsepnya sama dengan Wordpress yaitu kode web terpisah-pisah tidak seperti blogger di dalam satu editor HTML, selain itu Github Pages tidak memerlukan database. Selain cepat, Github Pages sangat simple namun ini memerlukan pengetahuan yang lebih tentang HTML.
Seperti platform blogging lainnya, Github Pages juga mendukung pengunaan custom domain dengan domain utama ataupun sub domain.</description>
    </item><item>
      <title>Cara Menggunakan SSH di Github</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-menggunakan-ssh-di-github/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-menggunakan-ssh-di-github/</guid>
      <description>Setiap kali melakukan push ke repository github kita harus login (memasukan username dan password dulu) hal ini sering membuat kita merasa agat terlalu ribet, kita dapat menghindari hal itu dengan mengunakan SSH yang disediakan oleh Github. Untuk membuat SSH kita harus melakukan :  Buka Git Bash atau Command Prompt Jalankan perintah dibawah ini pada prompt, untuk melihat apakah Anda sudah memiliki Key SSH 
ls -al ~/.ssh   Periksa daftar direktori untuk mengetahui apakah Anda sudah memiliki Key SSH.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
