<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Youtube on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/tags/youtube/</link>
    <description>Recent content in Youtube on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/tags/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Software download video &amp; subtitle Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</guid>
      <description>4K Video Downloader adalah software freeware (gratis) yang berguna untuk mendownload video youtube sekaligus subtitle nya. Penggunaan software ini pun cukup mudah. Beberapa kelebihan dan fitur unggulan 4K video downloader antara lain:  Download entire playlists and channels from YouTube and save them in MP4, MKV, M4A, MP3, FLV, 3G, generate .m3u file for playlists. Download video in HD 1080p, HD 720p or 4K quality and enjoy high dimension video on your HD TV, iPad or other devices.</description>
    </item><item>
      <title>Ukuran Video Terbaik Untuk Upload ke YouTube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/ukuran-video-terbaik-untuk-upload-ke-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/ukuran-video-terbaik-untuk-upload-ke-youtube/</guid>
      <description>YouTube merupakan tempat berbagi video yang sudah sangat populer. Orang yang upload ke YouTube pun bukan hanya orang biasa, tetapi sekarang perusahaan, artis, iklan, dan lain sebagainya sudah memanfaatkan YouTube sebagai sarana pengiklan yang baik. Beberapa artis juga ada yang justru dikenal pertama kali dari YouTube dan biasanya disebut dengan YouTuber.
Tetapi apa ukuran terbaik untuk video hingga ukuran file yang sebaiknya di-upload ke YouTube? Berikut ini detilnya:
Ukuran Video Terbaik untuk YouTube Karena YouTube menggunakan rasio 16:9, maka sebaiknya jika kamu ingin upload video ke YouTube ikuti ukuran dibawah ini.</description>
    </item><item>
      <title>Membuat Sampul Untuk Saluran Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</guid>
      <description>Tampilan Saluran Youtube sangat berperan baik untuk memberikan nilai lebih bagi para pengunjung yang berkunjung ke saluran youtube Anda. Salah satu cara untuk membuat tampilan saluran youtube menjadi lebih baik ialah dengan menambahkan gambar sampul di halaman saluran youtube kita.
Sampul saluran youtube akan membuat saluran youtube Anda menjadi lebih enak di pandang di mata pengunjung, dan memberi sinyal kepada pengunjung bahwa anda serius membuat konten-konten untuk mereka
Cara mengedit sampul saluran Youtube  Masuk ke YouTube Anda</description>
    </item><item>
      <title>Membuat Channel Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/membuat-channel-youtube/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/membuat-channel-youtube/</guid>
      <description>Apa itu Youtube? Akun YouTube merupakan panel admin Anda. Lebih jelasnya adalah akun yang dipakai untuk mengakses atau untuk login dalam channel youtube Anda. Akun Youtube sama saja dengan Akun Google.
Channel Youtube merupakan Brand/Nama Saluran atau channel yang berisi Konten video video Anda di youtube. Anda bisa mengatur video yang di upload di channel youtube sesuai keinginan anda.
Sudah tahu kan perbedaan akun youtube dan channel youtube. Lalu bagaimana cara membuat akun youtube?</description>
    </item><item>
      <title>Cara Mudah Download MP3 Dari Video Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-mudah-download-mp3-dari-video-youtube/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-mudah-download-mp3-dari-video-youtube/</guid>
      <description>Setiap dari kita sudah pasti mempunyai lagu-lagu favorite! Salah satu situs yang menyediakan lagu-lagu yang legal adalah Youtube. Di Youtube sudah tersedia banyak lagu official video music, mungkin salah satunya adalah lagul-lagu yang sedang Anda cari.
Namun kita sudah tahu bahwa semua lagu yang ada di Youtube merupakan video musik. Jika ingin mendownload lagunya dalam bentuk MP3, maka Anda perlu sebuah konversi tool yang dapat mengkonversi video Youtube menjadi MP3.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
