<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Software download video &amp; subtitle Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</guid>
      <description>4K Video Downloader adalah software freeware (gratis) yang berguna untuk mendownload video youtube sekaligus subtitle nya. Penggunaan software ini pun cukup mudah. Beberapa kelebihan dan fitur unggulan 4K video downloader antara lain:  Download entire playlists and channels from YouTube and save them in MP4, MKV, M4A, MP3, FLV, 3G, generate .m3u file for playlists. Download video in HD 1080p, HD 720p or 4K quality and enjoy high dimension video on your HD TV, iPad or other devices.</description>
    </item><item>
      <title>Melaporkan Dan Blokir Konten Tidak Pantas Di Google&#43;</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/melaporkan-dan-blokir-konten-tidak-pantas-di-google-/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/melaporkan-dan-blokir-konten-tidak-pantas-di-google-/</guid>
      <description>Sepertinya Google+ belum bisa memfilter sendiri konten-konten yang tidak pantas. Untuk itu user perlu melaporkan jika ada konten di Google+ yang dianggap tidak pantas. Seperti kita ketahui, spammer bisa ada di mana saja, tidak terkecuali di Google+. Banyak sekali user yang tidak bertanggung jawab yang menyebarkan konten-konten tidak pantas di Google+. Jika Anda merasa tidak nyaman berada di beranda Google+ Anda karena konten-konten tidak pantas tersebut, Anda bisa melaporkan dan memblokir konten tersebut.</description>
    </item><item>
      <title>Mailto: Link Solusi Untuk Yang Kesulitan Membuat Contact Form</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</guid>
      <description>Hugo adalah static website generator untuk blog, dokumen, dan portofolio. Karena dibangun di Go Programming Language, hal ini yang membuat situs statis yang menggunakan Hugo dapat diakses lebih cepat. Selain itu Ada banyak pilihan hosting yang dapat Anda pilih dari Amazon S3, Cloudfront, Heroku, Github Pages, Dropbox. Kelemahan dari situs statis ini, adalah bahwa tidak mendukung Contact form. Sehingga kita harus membuat sendiri Contact form. membuat contact form masih merupakan pekerjaan yang sulit bagi sebagian orang.</description>
    </item><item>
      <title>Bootstrap 4 dan Fitur Terbarunya</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/bootstrap-4-dan-fitur-terbarunya/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/bootstrap-4-dan-fitur-terbarunya/</guid>
      <description>Baru-baru ini Framework cukup terkenal yakni Bootstrap telah merilis versi terbarunya yaitu Bootstrap 4, hal ini bertepatan dengan 4 tahun nya Bootstrap berdiri. Tentu bagi kita yang sudah mengunakan Bootstrap bertanya-tanya apa saja fitur terbarunya itu ? Bootstrap versi terbaru ini ada banyak perubahan yang cukup besar dan tentunya dengan fitur terbarunya, dan tentu hal ini untuk memudahkan kita dalam membuat baris program.  Berikut adalah Bootstrap versi 4 dan rilis terbarunya:  Dokumentasi menjadi lebih baik Pada versi terbarunya ini Bootstrap telah menulis ulang semua dokumentasi dan telah menambahkan plugin.</description>
    </item><item>
      <title>Cara Daftar Gratis Cloud Mining Eobot</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-daftar-gratis-cloud-mining-eobot/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-daftar-gratis-cloud-mining-eobot/</guid>
      <description>Update terbaru cara mining gratis bitcoin, ethereum, litecoin, STEEM, Dogecoin, Ripple, Dash, Golem, Bitshares, Monero, dan coin-coin yang lainnya di eobot. Kita bisa memilih bermacam-macam coin untuk di mining secara gratis. Tempat Mining ini cukup menarik karena tanpa depositpun kita bisa mendapatkan GHS dengan fauchet gratis. Tidak usah panjang lebar silahkan ikuti langkah-langkahnya di bawah ini.
Cara Daftar Gratis Cloud Mining Eobot  Silahkan Klik DISINI Klik Sign Up isi data-datanya seperti contoh gambar dibawah</description>
    </item><item>
      <title>Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</guid>
      <description>Cara membuat tulisan melingkar di photoshop  Buatlah lembaran kerja baru dengan cara klik Ctrl+N Buatlah objek lingkaran dengan menggunakan Elipse tool. Lingkaran ini yang akan kita jadikan pola tulisan melingkar
   Kemudian klik horizontal type tool (T) dan klik pada garis pinggir lingkaran yang tadi Anda buat, sehingga kursornya berubah menjadi seperti gambar dibawah ini.
   Ketialah tulisan yang Anda kehendaki, sebagai contoh, di sini saya menulis Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
