<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorial on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/categories/tutorial/</link>
    <description>Recent content in Tutorial on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/categories/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mailto: Link Solusi Untuk Yang Kesulitan Membuat Contact Form</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</guid>
      <description>Hugo adalah static website generator untuk blog, dokumen, dan portofolio. Karena dibangun di Go Programming Language, hal ini yang membuat situs statis yang menggunakan Hugo dapat diakses lebih cepat. Selain itu Ada banyak pilihan hosting yang dapat Anda pilih dari Amazon S3, Cloudfront, Heroku, Github Pages, Dropbox. Kelemahan dari situs statis ini, adalah bahwa tidak mendukung Contact form. Sehingga kita harus membuat sendiri Contact form. membuat contact form masih merupakan pekerjaan yang sulit bagi sebagian orang.</description>
    </item><item>
      <title>Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</guid>
      <description>Cara membuat tulisan melingkar di photoshop  Buatlah lembaran kerja baru dengan cara klik Ctrl+N Buatlah objek lingkaran dengan menggunakan Elipse tool. Lingkaran ini yang akan kita jadikan pola tulisan melingkar
 Kemudian klik horizontal type tool (T) dan klik pada garis pinggir lingkaran yang tadi Anda buat, sehingga kursornya berubah menjadi seperti gambar dibawah ini.
 Ketialah tulisan yang Anda kehendaki, sebagai contoh, di sini saya menulis Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</description>
    </item><item>
      <title>Cara mengatur paragraph di photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</guid>
      <description>Membuat paragraph di photoshop ini, sangat banyak sekali manfaatnya, terutama ketika kita menginginkan tulisan dalam jumlah yang banyak. Bukan hanya sebaris dua baris tulisan. Seperti membuat cover buku, cover box dvd, membuat brosur, membuat poster dan lain-lainnya. Maka dari itu saya menganggap pengaturan paragraph ini wajib Anda ketahui. Caranya sangat mudah kok. Mirip dengan pengaturan paragraph di Microsoft word.
Cara mengatur paragraph di photoshop  Silahkan buka photoshop dulu, kemudian klik Ctrl+N untuk membuat document baru.</description>
    </item><item>
      <title>Ukuran Video Terbaik Untuk Upload ke YouTube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/ukuran-video-terbaik-untuk-upload-ke-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/ukuran-video-terbaik-untuk-upload-ke-youtube/</guid>
      <description>YouTube merupakan tempat berbagi video yang sudah sangat populer. Orang yang upload ke YouTube pun bukan hanya orang biasa, tetapi sekarang perusahaan, artis, iklan, dan lain sebagainya sudah memanfaatkan YouTube sebagai sarana pengiklan yang baik. Beberapa artis juga ada yang justru dikenal pertama kali dari YouTube dan biasanya disebut dengan YouTuber.
Tetapi apa ukuran terbaik untuk video hingga ukuran file yang sebaiknya di-upload ke YouTube? Berikut ini detilnya:
Ukuran Video Terbaik untuk YouTube Karena YouTube menggunakan rasio 16:9, maka sebaiknya jika kamu ingin upload video ke YouTube ikuti ukuran dibawah ini.</description>
    </item><item>
      <title>Membuat Sampul Untuk Saluran Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</guid>
      <description>Tampilan Saluran Youtube sangat berperan baik untuk memberikan nilai lebih bagi para pengunjung yang berkunjung ke saluran youtube Anda. Salah satu cara untuk membuat tampilan saluran youtube menjadi lebih baik ialah dengan menambahkan gambar sampul di halaman saluran youtube kita.
Sampul saluran youtube akan membuat saluran youtube Anda menjadi lebih enak di pandang di mata pengunjung, dan memberi sinyal kepada pengunjung bahwa anda serius membuat konten-konten untuk mereka
Cara mengedit sampul saluran Youtube  Masuk ke YouTube Anda</description>
    </item><item>
      <title>Membuat Channel Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/membuat-channel-youtube/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/membuat-channel-youtube/</guid>
      <description>Apa itu Youtube? Akun YouTube merupakan panel admin Anda. Lebih jelasnya adalah akun yang dipakai untuk mengakses atau untuk login dalam channel youtube Anda. Akun Youtube sama saja dengan Akun Google.
Channel Youtube merupakan Brand/Nama Saluran atau channel yang berisi Konten video video Anda di youtube. Anda bisa mengatur video yang di upload di channel youtube sesuai keinginan anda.
Sudah tahu kan perbedaan akun youtube dan channel youtube. Lalu bagaimana cara membuat akun youtube?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
