<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Photoshop on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/tags/photoshop/</link>
    <description>Recent content in Photoshop on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/tags/photoshop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</guid>
      <description>Cara membuat tulisan melingkar di photoshop  Buatlah lembaran kerja baru dengan cara klik Ctrl+N Buatlah objek lingkaran dengan menggunakan Elipse tool. Lingkaran ini yang akan kita jadikan pola tulisan melingkar
   Kemudian klik horizontal type tool (T) dan klik pada garis pinggir lingkaran yang tadi Anda buat, sehingga kursornya berubah menjadi seperti gambar dibawah ini.
   Ketialah tulisan yang Anda kehendaki, sebagai contoh, di sini saya menulis Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</description>
    </item><item>
      <title>Cara mengatur paragraph di photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</guid>
      <description>Membuat paragraph di photoshop ini, sangat banyak sekali manfaatnya, terutama ketika kita menginginkan tulisan dalam jumlah yang banyak. Bukan hanya sebaris dua baris tulisan. Seperti membuat cover buku, cover box dvd, membuat brosur, membuat poster dan lain-lainnya. Maka dari itu saya menganggap pengaturan paragraph ini wajib Anda ketahui. Caranya sangat mudah kok. Mirip dengan pengaturan paragraph di Microsoft word.
Cara mengatur paragraph di photoshop  Silahkan buka photoshop dulu, kemudian klik Ctrl+N untuk membuat document baru.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
