<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorial on ThreeChilix</title>
    <link>http://threechilix.xyz/tags/tutorial/</link>
    <description>Recent content in Tutorial on ThreeChilix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
    <managingEditor>threechilix@gmail.com(Threechilix)</managingEditor>
    <webMaster>threechilix@gmail.com (Threechilix)</webMaster>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://threechilix.xyz/tags/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Software download video &amp; subtitle Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/software-download-video--subtitle-youtube/</guid>
      <description>4K Video Downloader adalah software freeware (gratis) yang berguna untuk mendownload video youtube sekaligus subtitle nya. Penggunaan software ini pun cukup mudah. Beberapa kelebihan dan fitur unggulan 4K video downloader antara lain:  Download entire playlists and channels from YouTube and save them in MP4, MKV, M4A, MP3, FLV, 3G, generate .m3u file for playlists. Download video in HD 1080p, HD 720p or 4K quality and enjoy high dimension video on your HD TV, iPad or other devices.</description>
    </item><item>
      <title>Melaporkan Dan Blokir Konten Tidak Pantas Di Google&#43;</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/melaporkan-dan-blokir-konten-tidak-pantas-di-google-/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/melaporkan-dan-blokir-konten-tidak-pantas-di-google-/</guid>
      <description>Sepertinya Google+ belum bisa memfilter sendiri konten-konten yang tidak pantas. Untuk itu user perlu melaporkan jika ada konten di Google+ yang dianggap tidak pantas. Seperti kita ketahui, spammer bisa ada di mana saja, tidak terkecuali di Google+. Banyak sekali user yang tidak bertanggung jawab yang menyebarkan konten-konten tidak pantas di Google+. Jika Anda merasa tidak nyaman berada di beranda Google+ Anda karena konten-konten tidak pantas tersebut, Anda bisa melaporkan dan memblokir konten tersebut.</description>
    </item><item>
      <title>Mailto: Link Solusi Untuk Yang Kesulitan Membuat Contact Form</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/mailto-link-solusi-untuk-yang-kesulitan-membuat-contact-form/</guid>
      <description>Hugo adalah static website generator untuk blog, dokumen, dan portofolio. Karena dibangun di Go Programming Language, hal ini yang membuat situs statis yang menggunakan Hugo dapat diakses lebih cepat. Selain itu Ada banyak pilihan hosting yang dapat Anda pilih dari Amazon S3, Cloudfront, Heroku, Github Pages, Dropbox. Kelemahan dari situs statis ini, adalah bahwa tidak mendukung Contact form. Sehingga kita harus membuat sendiri Contact form. membuat contact form masih merupakan pekerjaan yang sulit bagi sebagian orang.</description>
    </item><item>
      <title>Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-membuat-tulisan-melingkar-di-photoshop/</guid>
      <description>Cara membuat tulisan melingkar di photoshop  Buatlah lembaran kerja baru dengan cara klik Ctrl+N Buatlah objek lingkaran dengan menggunakan Elipse tool. Lingkaran ini yang akan kita jadikan pola tulisan melingkar
 Kemudian klik horizontal type tool (T) dan klik pada garis pinggir lingkaran yang tadi Anda buat, sehingga kursornya berubah menjadi seperti gambar dibawah ini.
 Ketialah tulisan yang Anda kehendaki, sebagai contoh, di sini saya menulis Cara Membuat Tulisan Melingkar Di Photoshop</description>
    </item><item>
      <title>Cara mengatur paragraph di photoshop</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/cara-mengatur-paragraph-di-photoshop/</guid>
      <description>Membuat paragraph di photoshop ini, sangat banyak sekali manfaatnya, terutama ketika kita menginginkan tulisan dalam jumlah yang banyak. Bukan hanya sebaris dua baris tulisan. Seperti membuat cover buku, cover box dvd, membuat brosur, membuat poster dan lain-lainnya. Maka dari itu saya menganggap pengaturan paragraph ini wajib Anda ketahui. Caranya sangat mudah kok. Mirip dengan pengaturan paragraph di Microsoft word.
Cara mengatur paragraph di photoshop  Silahkan buka photoshop dulu, kemudian klik Ctrl+N untuk membuat document baru.</description>
    </item><item>
      <title>Membuat Sampul Untuk Saluran Youtube</title>
      <link>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 06:00:00 +0000</pubDate>
      <author>threechilix@gmail.com (Threechilix)</author>
      <guid>http://threechilix.xyz/blog/membuat-sampul-untuk-saluran-youtube/</guid>
      <description>Tampilan Saluran Youtube sangat berperan baik untuk memberikan nilai lebih bagi para pengunjung yang berkunjung ke saluran youtube Anda. Salah satu cara untuk membuat tampilan saluran youtube menjadi lebih baik ialah dengan menambahkan gambar sampul di halaman saluran youtube kita.
Sampul saluran youtube akan membuat saluran youtube Anda menjadi lebih enak di pandang di mata pengunjung, dan memberi sinyal kepada pengunjung bahwa anda serius membuat konten-konten untuk mereka
Cara mengedit sampul saluran Youtube  Masuk ke YouTube Anda</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
